唔明白呢個年頭點解仲會有人比$10利是

老闆、高層、親戚
我唔知係邊撚個 今年竟然有5封$10利是
如果想慳錢不如你唔好派啦
新年流流 派$10 點大吉點大利？

十全十美呀

你逗人利是有無為人地做過啲咩

好過冇啦當係免費午餐咁

唔係欠你嘅